【Viutv】又要威又要戴頭盔（6）

繼續Viutv 最長壽節目

電子雞

推另一個

左右係邊個 ？

佢地金主多啲定小妍fans多啲

推呢個

【Viutv】又要威又要戴頭盔（6）

屌你老味我買你副body呀
你唱歌做乜鳩？